{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 투독플레이스 애견동반펜션(사계절바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインして11:00にチェックアウトしなければなりません。 チェックインとチェックアウトを守れるように注意する必要があります。 チェックイン及びチェックアウト案内事項によると、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者が保護者同伴なしで予約または利用する場合は宿泊不可となり、保護者同伴なしで宿泊に訪問した場合は払い戻しも受けられず、退室措置も受けなければなりません。 客室予約状況は100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 二重予約が発生した場合は、先に決済された予約が優先権を持ちます。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ご利用日当日に予約した後、当日キャンセルすると払い戻しはできませんので、ご注意ください。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 予約特典としてはスパとジェットバス、メゾネットタイプの客室でのみ利用でき、利用は入室後22時まで可能です。 個別バーベキュー場を費用を払って利用することもできます。 利用可能時間は午後8時までで、炭火をつける時間は8時までです。 客室ではIPTVとWi-Fiを無料で使用でき、禁煙です。 屋外プールは人専用と愛犬専用に分かれています。 人専用プールは6月16日から9月30日まで運営され、利用時間は午後3時から午後7時までです。 水着、ラッシュガード、帽子は必須です。 愛犬専用プールは、5kg未満の犬を最大2匹まで同伴できます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者同伴なしで予約や利用はできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者が保護者同伴なしでの予約や利用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況が100%一致しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室予約状況が一致しない場合、二重予約が発生する可能性があります。先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金やキャンセル料はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルすると払い戻しはできますか？",
            "answer": "いいえ、ご利用日当日に予約した後、当日キャンセルすると払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものは何ですか？",
            "answer": "予約特典としてはスパとジェットバス、メゾネットタイプの客室でのみ利用できます。利用は入室後22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用することもできます。利用可能時間は午後8時までで、炭火をつける時間は8時までです。"
        },
        {
            "question": "客室での利用可能な設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWi-Fiが無料で使用できます。また、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールはどのように分かれていますか？",
            "answer": "屋外プールは人専用と愛犬専用に分かれています。人専用プールは6月16日から9月30日まで運営され、利用時間は午後3時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "愛犬専用プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "愛犬専用プールでは、最大2匹までの5kg未満の犬を同伴できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 564
    }
}